有無人用過呢個銀魂時鐘APP?

是咁的
之前一直用緊呢個APP
但係轉左新電話之後
我唔記得左點樣放番佢出桌面度睇
有無巴打用過又記得點SET可以救救我

之前係APPS台開過PO但係無人留言